臨幾十秒比個12碼，加時好地地咪幾好

叫我情何以堪

貪字得個貧

咁都叫貪
有信心我落姐

我$100串2場客勝40倍
垃圾西維爾

窮就唔會落500$啦

西維就由佢啦 睇晒成場波最後30秒整個12碼 我個心情真係

抵9死

點話就點話啦

Okay 我私人賠俾你

安慰下我